扑錯窿入一入黎丫唔該

有飛未

六隻雞有咩好睇

如果你淨係話隊長同普美
我認同

支那人冇一個無辜.jpg

我係

waiwai呢 食到未